Youtube高質配音片CLS唔該

頭先開錯吹水台沉咗底，再開過先
咁撚正冇人講唔公平呀！
笑到gap gap聲但好悲哀
全部中我心聲，真係多得班隔離嘅自私精唔少
Between仲有好多配音片，好似全部一個人配，把聲好撚正

推

ｐ牌仔推唔到
但有睇開

再推

睇下佢
推
推
推

諗起以前睇陳夕

正